有無人同我一樣由細到大無拍拖既意慾

鐘意睇靚既人 會特別係街留意
中學時期會對同學有好感 但只止於好感/好奇
大個返工又忙 自己毒撚性格又唔覺得係啲咩 慢慢就A0到依家
從來無真真正正愛過一個人
無性慾 見到靚仔/女會欣賞
雖然覺得咁樣-6過落去又無乜野，但望住身邊朋友一個二個結哂婚 有少少寂寞
我係咪好奇怪

唔奇怪

U are not alone

性冷感

無人show你咪認咗佢

咁你幾多歲

我幾年前都好似你咁

+1
純粹對其他人好奇，但無愛既感覺

26 喇
所以先覺得自己怪

我真係自問同其他人相處太耐會攰，好需要獨處
久而久之唔會主動約人，何況拍拖
覺得有拖拍會冇左好多獨處時間，而家咁樣對自己可能仲好

可能唔係每個人都適合愛情
只係個社會瘋狂吹奏佢

same...

agger

same
連人地約出街 我會覺得煩 阻住我時間
自己啲興趣又唔需要人陪
但家父母朋友催個時 又覺得自己唔正常